10000億填海同開發郊野公園一樣 都係一場戲

唔講誇張d
跟住真正果d方案點過呢
放心泛民好快幫政府獻計點洗香港錢之餘又唔會令人嘩然
咁市民就安心接受
例如好似上次咁搞鳩新界北d棕地
模糊香港同深圳的邊界
今次戲又係咁做